［傑出公司系列］女工打真軍消毒武漢返香港飛機

香港人賤過地底泥 公司唔派裝備 女工真軍消毒武漢返香港飛機
公司：唔準著保護衣上機，邊個拎裝就炒邊個唔準嚇親人，沙士個陣都係咁啦，驚咪辭職囉

去圖

vs呢兩日搭機黎香港既「港」人

據悉公司存備幾千件保護裝。

推

香港谢谢你

垃圾公司：乘客點著係佢哋既事，公司職員上機做野唔準著裝，d裝係留俾office既

中國人

有圖都冇人睇

自推十連

推x1

推x2

推x3

推x4

推x5

推x6

推x7

推x8

推x9

推x10

香港人黎？字都未撚識寫